如果你係about time 個主角，你會做啲咩唔同嘅選擇？

計我話求婚之前食一次margot robbie 先
再返返之前，返屋企求婚

仲有你嘅話會唔會生個仔？

另外其實佢返去都可以fix 返嘅話
返兩次咪冇所謂囉，一次做唔同嘢
另一次跟返之前

唔係好記得講咩
但印象中條女幾正

咪講主角可以返返過去
之後用嚟溝女，不過最後個半個鐘先精彩

Rachel McAdams

其實主角同老豆能力係咪永生

如果喺單身嘅話，喺佢地嘅世界或者喺！
所以我有呢個能力一定唔會結婚，不斷重複人生等自己好歷練好聰明，用後天補償先天不足。
學晒所有運動同精通佢，仲可以到處留精不留情，仲可以屌小丑女